求指教，有冇做過fimmick,間公司好唔好？

人工 待遇 前景點？三大文科撚想轉行做marketing

GT this year 13k

好似唔錯
同過個老闆吹過兩句水

More

only 13k?